Polele jäänud kaibus ajas sest 18 Junist № 100 tunnistas Jacob Uibo, et tema midagi ei tia ja midagi näinud ei ole.
All kirjad!
Peakohtomees.  J. Roht
Kohtomees.      M. Wõso
abi    J. Uibo
Kirjotaja A. Muhle [allkiri]
